市建局「煥然懿居」港人首次置業先導項目申請討論 (5)

【首置上車盤】煥然懿居暫接1.62萬宗申請 超額認購35倍

位於土瓜灣馬頭圍道、由市建局推出的首個港人首置上車盤「煥然懿居」，將於後日（23日）晚上7時截止申請。

項目早於本月3日起接受申請，市建局指出，截止昨日（20日）共收到1.62萬宗申請，即至今已超額認購35倍。

市建局行政總監韋志成於上周日（13日）指出，首置盤「煥然懿居」暫收到過萬宗申請，超額認購約21倍，當中以一人申請者較多，佔約64%。不過，根據最新數字，於本月3日至昨日期間，共收表1.62萬份，超購認購35倍。

派表逾2萬份

市建局指出截至昨日（20日），若不計民政事務總署各民政諮詢中心派發的表格，至今已派出2.23萬份申請表，參加示範單位的人數亦超過1.3萬人。

「煥然懿居」共提供450個單位，單位面積介乎約261呎至507呎，以市價六二折出售，售價介乎314萬至660萬元，設五年轉售限制，料2020年年中入伙。

項目將於1月3日起派表及接受申請，至後日（23日）晚上7時截止，申請為240元。申請者可選擇親身到大角咀福全街6號「市建一站通」取表，亦可選擇網上下載表格。至於遞交表格，亦可選擇親身、網上或郵寄交表。

請先睇以下網址再作討論

官網:

港人首次置業先導項目申請須知:

港人首次置業先導項目申請表:

按揭相關資料:

煥然懿居巴絲谷

大家可以入去參與討論

終於第5版

【東網專訊】市區重建局將於下周三(12日)展開「煥然懿居」港人首次置業先導項目的售樓程序，局方指已按每名合資格申請者的申請類別，及在早前進行的電腦隨機排序中獲編配的優先次序號碼，分批發信邀請合資格申請者選購單位，首批獲邀請的合資格申請者可於本月12日至18日期間進行選樓。

市建局指出，選購單位時將以每十位合資格申請者為一組的方式，包括6名家庭申請者及4名單身申請者，有關人士須於已編排的日期及時間，帶同選購單位邀請信及相關文件，前往九龍大角咀櫸樹街88號奧柏●御峯1樓109至110號舖選購單位。

位於馬頭圍道的「煥然懿居」共493伙，其中450伙用作首置盤，並以市價62折發售，實用面積呎價為11,692港元至13969港元，項目單位面積261呎至507呎不等，售價由314.2萬港元至660.5萬港元。項目料於2020年入伙。

如給大家選擇
第一座 H 定 第二座 J？

H
一座冇咁多單位
感覺冇咁密 冇咁逼迫

啱啱打左去問仲未有最新折扣率同印花稅資料…仲有問左下自己係第31組…17號揀…咁計佢應該每日見9組～

完全無收過信
單人過萬號

見面交文件都冇？

唔通要到12號先公佈

佢就係叫我當日問果度D同事………

無

8千幾號 叫我準備文件？

單人定家庭？

祝各位揀樓嘅揀到心水單位

有無今日揀樓既朋友分享下情況？

2房和大一房賣曬，預計下星期就賣得7788

如果係家庭2000，可能會買到2百呎單位

師兄有無推薦揾邊間律師行？

後日選樓。唔知仲有無一房買

我都抽中左 係咪即日落訂? 畀幾錢訂架?

ching今日見完講黎聽下有咩要知
我岩岩收到sms 21 號揀 係咪有得揀就一定有得買

我都係， 應該要準備幾錢

仲有無一房單位 收到sms

我都收到SMS, 單人排11xx
但諗緊得返個最細嘅開放式
仲要唔要好
買左就一世喇喎

Btw 有冇巴打有經驗要帶乜
不嬲冇預有得揀 所以冇準備過

記得交文件時職員講過就算有揀樓時間都可能運桔,一切視乎銷售情況

單人300幾號 收到sms後日揀樓
係咪都只會得細一人無房單位？曬9氣？

係現場…如無意外有獨廚一房今日應該賣曬

師兄有無買到,可否講下揀樓流程。謝謝

家庭兩房要咩number先買到？

兩房已經賣哂

請問兩房要幾號先有機

我知呀 想知兩房簡到咩number賣晒

兩房無曬啦～

我知呀 想知兩房簡到咩number賣晒炸

open kitchen一房仲有無~

我千3😂 咁我gg啦

開放式睇佢網上個示範單位 豆潤咁細 我應該抽到都唔會揀 住到抑鬱😂

仲有幾間？後日是咪一定無了

獨廚已經賣曬，open kitchen一房仲有

感謝巴打報告!

而家真係唔知上唔上車好…

btw係咪要帶五萬蚊cheque?

10萬本票同一張空支票比5%

想問下本票同支票既分票 兩張都支票唔得?

最細要黎做咩, 又放唔到出去

本票直接用你間銀行名出～要比$50預先去銀行申請～你去銀行櫃台話要開10萬蚊本票就得～尾數用自己支票就ok

單人 原來600幾號 後日揀
睇黎都係得d低層無房無廚？

無結婚需要 屋企隨時可資助首期
其實係咪唔洗急住貪平買又貴又細單位？

感謝!

上面巴打話今日仲有一房無廚
我自己就如果房都無就唔買了

1516 都唔知點好 仲要搞本票同請假 痴線咁急通知

睇360VR, 一房302跌

一房302都係好撚細

一房302 仲剩下17個，明天會賣曬
開放式仲有110個

咁無了....開放式睇到360VR都幾難食得落 都成460萬

其實咁計 假設個個去得都買
後日去揀都隨時冇樓買架喎

開放式係咪都係得284呎

點樣chk到剩番d單位數量?

上官網有成交紀錄

家庭唔會買開放式
一日8組都係32個
後日開放式實有淨嘅

收到SMS 19號揀
但係無收到邀請信
想問下果日要帶咩文件
PS: 500頭 單人

好奇一問, 收到份揀樓書
佢寫個單位價值最平果間261呎都要380萬
但D報導個個都話最平314萬
咁究竟仲有冇314萬嘅樓 定已經升到380萬最平
求巴打們幫幫手
利伸：乜都唔識 根本冇預有樓揀 父母都唔識依D野

Tower 1 6C 314萬～你可以參考價單1

最平6樓開放式314萬，樓書有寫，樓書係官網可以下載

唔該上面2位巴打
不過睇左成晚個開放式 都係唔多開胃
買完就一世

單人700幾 見主任話入息唔夠 差少少 跟住收到信俾機會作其他入息 見NUMBER咁後費事作 最後收到信19號揀

21號揀
唉 到時都比人揀晒啦

same 21 號

收到SMS 21號去揀樓.....不過見到D 開放式都唔開胃
有無巴打買左?

一房冇哂，得返開放式

開放式想賣要補地價仲要5年後 搵鬼接
仲好似話冇洗衣機嘅!?

睇示範單位都唔見有位擺

無呀
痴撚線
整咁多開放式把撚

20號應該全部賣曬，都5明市建局搞乜，咁早叫人去揀樓

所有一房係早上十一點左右賣哂，依家係開放式大時代死鬥

你地爭埋我果份 開放式真係住一世都冇人接手
結婚都唔夠位住

聽日假都唔使請
原本諗住執返間一房，冇獨廚都唔緊要

我見市建比個張律師費價單加加埋埋要成20000....要咁貴？圖則，業權轉讓，契果d每樣收我2000...

可以搵其他律師行代表自己

供款與入息供款與入比率一般仍須不超過50%
想請教各位 如果有擔保人 個收入是咪可以加埋

高層海景開放式全清 今日賣成80間 d家庭都買開放式？ 聽日應該會賣晒全部

我太高估 家庭申請人骨氣

按呢個銷情推測 聽日排得後個班已經買唔到

你聽日都揀樓啦

下晝 應該無機會 可能有都揀唔落

果D費用間間律師樓都會收…依d雜費加埋都已經萬幾…

應該係知愈來愈少人會揀所以每日愈叫愈多人
樓上500同700都係19號揀

重建地唔會平啦
契費都唔少

依家得返46間 聽日起碼80人爭

明日出售55伙單位

市建局晚上再補充，首批580名合資格申請者，已於周三（12日）至今日獲邀請進行選樓，合共445人出席，至今獲揀選的單位合共有395個，買家包括217個家庭申請者、178個一人申請者。

市建局指出，明日（19日）將繼續出售餘下55個開放式單位。

都有人諗住開放式生仔㗎喎

// 35歲任職網絡工程師的劉先生選購了284呎的開放式單位，雖與心水的一房單位有差距，但打算間出一至兩房，配合生兒育女計劃，「但要花心思設計」。//

有超過一半人過到審查

// 韋志成又指，至今與4,000名申請者會面，經審核後，當中資格的申請者約2,000多名。//

已入中層大一房，爽啊屌你老尾

掃啦，唔掃就無機會啦，樓市又gogogo

賣晒 屌你老母 港人首置盤成堆操鄉音

大陸人咁撚有錢買首置盤？

因「煥然懿居」450個首置單位已被揀選，銷售將於2019年6月20日起暫停。特此通知閣下無須前往售樓處登記選購單位。

狗也不屌嘅開放式都冇晒

又有蝻

點睇家庭走去買開放式？
第時點換樓

痴撚線 我本來都今日揀
睇巴打消息估到最好結果都係呢條友既開放式284
不了一人住都成問題 仲想用黎生仔？邊轉到車？

狗也不屌係口號嚟㗎啫
一早都話會好快被人掃晒

之前睇到諗住得番開放式就咁整～依家無需要～～比有需要既人參考下